（警世po） 盧國章醫生 真係害人不淺

早排隻手生左小小一粒粒去睇佢
佢比類固醇我用
用完好番一個星期 之後復發 仲要嚴重左好多
究竟醫生係咪亂咁醫人

亂唱？
睇完仲衰過味睇叫亂唱？

味

可能其他醫生都搞唔掂呢
未必係佢問題，呢個世界有得包醫好，就唔使有醫院啦

睇左專科未？

粉嶺? 條友出名hea醫架喎 咁睇唔開去睇佢

無知

你根本都唔認識乜野係病

廢

補link google求其search都大把人屌

藥唔係個個都岩，所以要試，可能你敏感

等睇樓主俾人告毀謗

根本做醫生就應該要考埋人格

你隻手而家要切？

上面有埋link就知呢個醫生都唔係咩好野黎

可能樓豬要求截肢

前兩日喉嚨痛 返工係聯和墟果頭
見到呢間門口好多人排
諗住多人睇.. 應該唔差
睇喉嚨痛+少咳要$450....
求奇比支藥水+止痛藥我
今日搵過第2個覆診....

連喉嚨痛都睇唔好
睇黎我真係搵錯醫生

如果你早 d 出警世post 既話
我應該唔會睇佢

巴打啱啱搬入粉嶺? 定好少病

係咪比你地搞到執左？